點解熱狗個台係咁話人散水黨

拍片條友係咁話人散水散左廿年
係咪無見到呢幾個月大家留守左幾多次?
唔可以變通一次咁多?

熱狗真係垃撚圾

又黎

依家前線等後面走, 後面等前線走
熱狗就話散水當前言不對後語